《淚痕》(原曲：木紋）|逃犯條例 (記住追究濫權問題,仲有星期日上街)

推

推！

推到 hocc 出黎唱

Send俾身邊人

大家可以幫手掉去其他post嗎

繼續發夢，不要善忘，保衛香港，天祐義民。

《淚痕》

未放黑旗開鎗（改詞）：數日來警方不合理、不合情、不合法、由主觀想法主導的行為相信大家有目共睹。因為詞是六月十三日凌晨即時寫的，所以只能寫入六月十二日一些較為嚴重的事件，敬請見諒。我今次寫詞是希望能藉此令香港人記住這幾天每一件不公義的事，不讓它們隨時間淡化，並追究到底。 除之之外，我亦希望大家謹記導致上述一切事件發生的緣由————修訂《逃犯條例》，更期望大家在六月十六日再次上街，盡一切努力表達香港人的訴求，表達香港人對此修訂的不滿。 香港人加油！

連登絲打（主唱）：其實我地只係捍衛緊我地本來就有既嘢——自由
無論大家認為用咩方法去捍衛都好 目標都係一致
我地不斷做相同既事 盼望住會有不同既改變
呢場仗已經開始左就打埋落去
大家要撐住 唔好輸俾視市民糞土既賣港賊
加油香港人 6.16見

金剛Crew（剪接）：大家還好嗎？前日嘅場面真係好催淚（心理上、生理上、夢境上）。而第二朝一瞓醒「未放黑旗開鎗」爸打就pm我哋，話佢有感而發將《木紋》二次創作，改成一首名叫《淚痕》嘅歌，希望我哋可以為呢首歌剪成MV，鼓勵咁多位守衛緊香港嘅人。於是，便有了這條片，今日立法會唔會二讀《逃犯條例》，但願咁多位「心掙扎過也別暫停 就讓暴怒陸續餘震」。

國難當前 即刻引晒堆高質人出黎

手殘禁錯負評
推

已經好好聽

幫推

聽到心酸
大家儲住道火 616再黎過！

香港人加油

已喊

聽到起晒雞皮 喊咗
香港人加油！！！

唔好掛住喊
諗吓仲有咩可以做啊各位

推呀！

星期日叫多啲人出黎

聽完真係滿面淚痕
星期日出嚟啊各位

Posh

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

推到hocc睇到

Pushhhhhh

HOCC 真正香港女兒

推到hocc唱

唱得好好。推到hocc再唱！

直接dm佢囉

唔好意思講句
我希望唔好再改傷心歌/melody
或多或少打擊緊士氣

整啲激昂啲嘅歌或者進行曲會好啲

好聽 好想喊

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

push

推 hocc 幫口唱！！

Push

HOCC

哇連仔做到嘢

全香港人嘅哀歌， 再畀呢啲咁嘅香港公安執法 香港就玩完㗎啦

悲憤都可以帶來力量

屌你老母聽到喊撚咗！！！仆街黑警

又唱歌

唔係唔想支持
但改d有士氣既歌啦
屌你老味聽完都無心機再出黎

我明 但係仲易帶來無力感

屌...聽到眼濕濕

哇屌 呢次真係喊

聽到想喊，屌你班黑警

希望大家睇下
覺得岩就like
諗係好重要既一樣野

留住呢刻嘅悲憤
到應該爆發力量時就爆發力量

聽到喊左出黎

推 聽到想喊
但有啲好似冇blur樣？
Blur返好啲

推到原唱出黎唱👍🏻👍🏻

真係整得好好
有出去既真係好感覺到果種絕望
同身邊巴絲受傷既憤怒

求制作老餅歌版本

咩譚詠麟、葉麗儀嗰啲
整個長輩圖加強版，真心有用

我今朝去酒樓飲茶，已經聽到廢老開始屌林鄭策略暴動

你咁撚大怨氣梗係喇

唔想再好似變到2014雨革唱歌嘉年華啦
要唱都唱激昂d啦
直接唱do you hear the people sing好過

我相信香港人聽到呢首歌 見到不公既對待
會更多人出去

不推2不是人

不推不是人

pm

推呀！！！

唱得好好聽
男人老狗一路睇段mv一路忍唔住喊
香港人 請加油

黑色的心沾污兩手
屌你老母死黑警

推到hocc出黎唱

聽到同回想起啲畫面，想係條街喊

hocc 再翻唱呢個版本 可以更多人認識

仆街睇到喊

想聽何韻詩唱呢個版本

lunch 聽到喊哂

Ok 大家坐埋同一條船 唔嘈唔分化
照舊果句，

槍口對外 各有各做 兄弟爬山 各自努力

差D喊 係公司

呢首歌....句句到肉
聽到眼濕濕
推爆佢

推到何韻詩真人唱

男人老狗返返下工要走入廁所喊都係第一次
btw 好好聽啲詞都好到肉
同埋上面巴打都講得啱，下次再改可以係激昂啲，振奮士氣激勵人心嘅歌

又要喊啦

Pish

推爆佢

屌你老母周街都係人先聽依d
聽聽下係咁標眼淚

真係會聽到喊 好心痛

好好聽

屌聽聽下好撚想喊 到底要做到點

好聽 推到本人出黎唱

推 好高汁

睇到喊

推啊

難過就吸多口氣 抗爭多一秒
別要讓這生留遺憾

聽到真係流眼淚

推
睇到香港咁真喺勁心噏

冇人退？ 個人退到翻屋企wor，訓醒未？ 咁快改歌打飛機？

推 好聽

個日前排後面空左兩三米，先到下一排呀，走個時個個全速跑，沖個時龜速沖，好心打撚少陣飛機啦屌

香港人前世到底做錯咩
我地唔好放棄
我地唔好比前線嘅人白白犧牲

星期日 所有香港人行出黎

應該推到hocc同香港人一齊大合唱

pushhhhhh

Pushhhhhhhhh

HOCC知道應該真係會再唱一次

童謠抗暴…入黎將呢條youtube 片推上熱門

聽到眼濕濕

心UP

大力一推

pish

hocccccc

qg8

希望hocc可以翻唱

叫幾百萬人流淚過的歌

推！！！

我都覺得係 之前佢都唱咗廢鐵
已經有人send咗喺group
推到佢唱

推 聽到想喊

呢首夠晒士氣

呢位巴打你個會員編號都幾撚正

PUSH

唔推對唔住自己

搵到HOCC唱就好了

一路聽一路喊係咩事

推
真係聽到打哂冷震

最緊要記得企出黎

咁都比你發現到😏

歸家一刻抹去兩道淚痕
聽到呢到喊左出黎
係忍唔住果隻喊

sd俾hocc唔知佢肯唔肯唱/宣傳

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

咁少人推？

可唔可以授權俾hocc唱

我懇請佢唱

推爆 收到消息可有人出新片 邊個唔講住

推呀

可能

真係做緊野？

有！

等聽

哭了！

cryed

聽咗幾次，正正正

push!

推到HOCC唱

再推

真係hocc唱?

星期日全部人都要出黎！

Share呀！

絲打點忍得住唔喊唱晒成首
好正
但都希望hocc唱 傳到俾更多人聽！！！

撤回惡法 釋放義士 追究黑警罪責
星期日見

大家幫手share 出去ig Facebook telegram

聽到喊晒

大家記住呢幾日嘅憤怒

我ok，等唱歌絲打覆埋，最緊要遍地開花同埋叫多啲人星期日出黎！